[JJ插攪拌機] Image sensor 有塵點算好

小弟部D7000個image sensor 入咗粒塵
想問可以點攪
1. 自己買工具吹佢出黎
2. 搵人/Nikon整

Please help

Mirror up，用pump細力吹走佢

用pump, 壓縮氣, 抹sensor筆, 上CS

同問，但pump唔走

Same
似係痴住咗